是日炒烏冬

褲

夠飽?

吉妹

豬扒煎得好靚，但烏冬

都夠嘅

我覺得烏冬靚,豬扒NO GOOD

烏冬夠硬身，但無味

褲 好正呀

油

呢間係之前食台啲巴絲介紹